［有圖］藍絲新文宣（屯西）

＃市民三大訴求
警員不蒙面
警員不縱火
警員不堵路
希望大家見到千祈唔好撕唔好整爛呀

推

香港人！！

政府已經怕左美國人權法

係度扮會回應普選訴求

但唔好忘記共產黨係信唔過既盜國賊

只有香港自治/香港獨立先可以得到5大訴求！

929 全球反共

101 慶佢老母

香港自治，主權在民！
拯救香港，打倒共黨！
光復香港，時代革命！
香港獨立，還政於民！

929 101

唔洗整爛 將新文宣貼上去咪得

貼文宣上去
自然有藍絲幫手拆banner

929 101 香港人要真普選！

又講得啱，貼完等佢地自己出手

我要真普選